大聲Ｄ！！警察執行職務 係唔需要顯示展示委任證！！

疑似冒警不展示警察委任證
Impersonating Police Officer Not Showing Warrant Cards

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

Good afternoon dear prof and classmate, here is Wave Chan

Shitty jai身在曹營心在漢畀子彈我地？

戴返個證啦傻閪，人在做天在看

所有警察你地聽住，牙Wave話唔駛戴就唔駛戴。唔駛理警例，唔駛聽一哥講嘅，牙Wave最L大！